[真心欣賞］蝗國人玩到用摩斯密碼喺網上對話 避開網警審查

無間道

徐冰個天書真實版

最後張圖好似鬼故咁

用呢個方法結黨營私反共

唔係public key既話應該破到
用統計計出現率

一係寫埋個engima出嚟

直接將用摩斯密碼既人封號

厲害了我的国

已經做咗
但想問犯邊條規矩唔得

再問即時犬決

真他媽的自由喔

係反抗唔到，但是keep住反抗個意識是得呢d間接方法可以做到

Enigma